白登指最黑暗日子未過去 上任後會帶領政府

美國候任總統拜登發表講話, 指美國為應對疫情的近9千億美元財政援助方案, 延遲幾個月後, 國會在本周才通過, 並不理想, 認為這只是第一步, 政府還需要做更多的工作.

拜登強調, 美國需要更多資金應對疫情, 指抗疫「最黑暗的日子」尚未過去, 將會出現. 他會在明年初上任後, 帶領政府提出另一項疫情援助計劃, 其中包括發放新一輪刺激經濟資金.

拜登又說, 美國的新冠疫苗接種計劃, 可能是國家其中一個最大經營挑戰項目, 並敦促民眾盡最大努力遏制病毒傳播, 直到廣泛接種為止.

另外, 拜登陣營向歐盟施壓, 暗示應該暫緩中歐投資協定.

因為佢做左仲會黑暗多4年

等陣先
係咪即係而家俾人屌到仆街個五千幾頁係拜登搞出黎

拜登向歐盟施壓喎
連登仔唔係話佢奶共嘅咩

joe biden 任內可促成戀童合法化，為美國兒童帶來史上最黑暗嘅日子

天主教中嘅天堂

連登仔話biden ge敵人係俄羅斯，所以個個話奶共。但biden之所以咁講，係因為佢覺得俄羅斯會破壞美歐關係，呢樣係中國樂意見到ge。

登爸爸你做到4年先算啦

因為黑暗日子未黎 過多個月先有排受

白登上到任先算

未過去

因為joe hunter james cliton bush obama
呢班人仲未坐監

你班撚樣上任先至恐怖
到時左膠BLM 又會變種?
最好有枝大炮傍身

上任後會帶領世界進入黑洞

另外, 拜登陣營向歐盟施壓, 暗示應該暫緩中歐投資協定.

睇你扮得幾耐

最黑暗係4年後

帶領美國走向更黑暗

要收拾傻侵留下的爛攤子

咁樣帶領?